{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55728&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주캐슬풀리조트"
    },
    "text": "このペンションはお客様にすっきりとした美しいオーシャンビューの客室を提供しています。 ゴルフ練習場や高仕様ゲーミングPCなどの付帯施設も充実しています。 周辺には様々な観光地が位置しており、咸徳海水浴場や萬丈窟、毘沙林などを訪れることができます。 ペンションの予約はオンラインで可能で、人数に応じた料金を選択してお支払いください。 追加人数は当日現地にてお支払いください。 アメリカンブラックファースト(セルフ朝食)は7:00~9:00の間に利用可能であり、予約の際にスパデラックス22坪客室の重複予約については必ず事前確認が必要です。 ペンションの入室は6:00から可能で、退室は22:00までです。 客室にはジェットスパがあり、入浴剤は使用できません。 ただし、客室ではネットフリックスの視聴が可能で、高仕様のパソコンをご利用いただけます。 バーベキューを楽しむために炭とグリルを使用することができ、その場合、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者も利用できません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 また、分別もしていただき、情報は事情により変更になる場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があることに注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "このペンションではお客様にすっきりとした美しいオーシャンビューの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場や萬丈窟、毘沙林などの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "ペンションの予約はオンラインで可能で、人数に応じた料金を選択してお支払いください。追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "アメリカンブラックファースト(セルフ朝食)は7:00~9:00の間に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は6:00から可能で、退室は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはジェットスパがあり、ネットフリックスの視聴や高仕様のパソコンの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむために炭とグリルの使用が可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がない限りペンションの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 478
    }
}